淺談一下 我鍾意睇av之後神奇既變化

先至聲明 我開呢個post絕對唔係為左哂命同自戀
光陰似箭 我鐘意睇av已經差不多一年

鍾意av之前 我人生冇咩目標 個樣都唔係幾靚仔
所以自信心特別低 成日都比同學蝦

至從留意左av之後 成個人精神哂 自信都開始黎番
av真係影視界華陀

半年之後 因為睇左清水健 嘅打飛機教學(特別係用手 )
我都開始自己劣下 我自己都劣得愈來愈好
我開始有朋友 連以前蝦我既蛋散 反而係我蝦返佢

睇精神科啦

你點恰佢？劣返佢 ？

我個人好精神

劣佢j =益左佢
所以而家我逼佢幫我劣

friendship

睇少日都覺得無人生義意

意義

睇完有無劣丁